喺香港，月入十萬都覺得壓力大

搵得越多，就越覺得金錢係數字。

系

事實上你20k都搵唔到

十萬點解係多

求你比d數字我

陳飛機

年薪百萬 好唔好聽

咁又真係幾好聽嘅，不過支出大。

( Show Blocked User - Aaron_Ramsey )